[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

一句講晒 讚成定反對?

考慮點
1. poly大戰同區選過後休息風濃,
如再不有有效抗爭手段將運動持績, 會比港共政府得到"成功回復社會和平"既錯誤評價.
不宜拖太耐.

2.廣告界已經開始12月2號起自發罷工 並舉行集會
我都知道唔少其他公會討論緊
黎明行動可唔可以比d勇氣其他行業一齊跟隨?

突發！！！廣告界正式宣佈罷工！！！

3. 檢討同重新部署行動需時
連登每日都有人吹雞聽日黎明行動, 但呢種零星無協調既號召, 出黎效果導致小貓一兩隻咁.
無效果不突止手足亦會危險.
而且手段上戰略上我地需要再進化.
例如. 可唔可以儘量用特殊裝修技術 唔好再用人手身體去塞呢?

支持12月2號開展黎明2.0
不了 其他日子/手段

推

1

相關討論:

[真.行動討論]黎明行動重啟時間

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

[黎明行動] 短暫修正

先和理非，後黎明行動

push

重申：黎明行動必須繼續！！出面個post叫停好撚危險

支持

暫時正評領先.

呢d預告式行動

就算人多又點
人地重兵駐守啦
成個星期夠時間部署添

你有poly中大既地理位置去中斷火車同車路絕對支持
唔係就轉陣算啦

唔好傻啦, 上次11.11黎明又唔通無預警咩?
另外黎明行動2.0最重要係點樣低調地去做 唔使下下都送頭

實有, 大把制高點可以癱瘓火車同主幹道
但行動細節野呢到唔提太深入

pish

1111之前只係散場同無咁激烈
未捉到你路
而家已經有一星期行動模式參考

所以我地都要時間部署轉陣
唔建議完全按過往模式行動

集氣一次過爆

G持

你做到癱瘓一定支持

掰

曱近平

pushhhhhhh

推呀

先有廣告界出黎罷工...
希望各界都企出黎...

哩個已經係最最最和理非O既手段...

有冇數據講下黎明行動 贏左d乜 ? 搞多次2.0 又係要d乜?

你呢個名真係改得好，得閒上嚟永遠都係叫人唔好搞呢樣唔好搞嗰樣

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

趕絕休息撚

負評朋友可唔可以比少少意見

手快撳錯負皮 Sor

冇講兄弟爬山，各有各做好耐啦，兒登大台一聲令下都係休息罷啦
日日休息，共產黨就會自己收皮

長期抗戰唔等於要日日大戰，用下腦集齊晒人先好推啦，當見無乜人推/有好多人反對就hold 住先啦，唔係有人唔多清楚發生咩事就出左去好易害死人，今朝先有個學生妹咁比人拉左，真係屌出聲

建議星期日死線 唔放poly就升級

真係好易俾5毛轉到風向

呢到咪討論緊時間
仲有又講old news?

星期日死線最正路暫時

岩 時間已經好足夠

塞鐵要靠路軌上嘅road block, 馬路上你可以落車拎開，鐵上做唔到
用唔到呢招嘅路線就電纜同緊急門
馬路就快閃roadblock ,夠多就好有效

開展黎明2.0

休息夠啦
再唔行動就玩完

再休息個運動就係咁先

今個星期六/日搞和理非行動, 有不反對就最好, 可以定埋死線
下星一繼續黎明行動

agge4

錫紙 膠紙 鐵蒺藜

幫推

推唔到

Agger
要大肆宣揚
要令民怨shift去政府，而唔係我地阻人

2

3

好 支持

係就要吹雞

幫手比各tg group知道好嗎

死線？

就係星期一

日

好想被罷工呀

果班撚樣成日話乜無用、物無用
我屌你老母你乜都唔做最撚有用？
成個運動就係煩+擾令政府要出聲
黎明頭幾日政府出黎講晒野已經知有成效啦
再加埋停課根本成功之餘仲可以free到班手足出黎
宜家只不過少左班手足set rb，如果配合埋再加塞鐵一定可以拖到政府
18區rb可以拖散popo戰力；宜家單單塞鐵popo其實慳水慳力等我地民鬥民，係力度不夠，黎明未到極致；最癲係中午和你lunch接力
popo已經不斷揾特警入team，見成效未？
好多分化撚太中意返工，一己私慾，屌你老母啦

完全同意

Set死線

應該拿拿林出份聲明，屌鳩港共政權，無視170萬選民用和平理性方式，以選票於區議會選舉，表達「五大訴求，缺一不可」的民意。

而且經歷過去半年抗爭，今次170萬選票嘅強大民意，亦顯示出香港人和勇合一，不割蓆，不分化。

故此，香港人宣佈，不但會以區議會作起點，於制度內向政府反擊。更會繼續街頭抗爭，直至政府答應「五大訴求，缺一不可」！

最緊要用選票的民意，令黎明行動，以至其他抗爭，繼續出師有名！

好同意
但我地D文宣渠道死晒禁制.
比較可行,靠民間記者會囉?

寫好，放上連登攞正評 + 投稿去各大TG channel + 投稿去民記TG+FB

總之傳開去。文宣 group見到自然會諗點幫到手。

傳開左呢篇野，一來手足知道係嚟真唔係得把口，二來同路人都會有心理準備再受多次各種行動帶黎嘅副作用。

當然，打開口牌就預左要同黑警正面交峰。

小弟文才唔算太好
介唔介意開個post徵文

pu

p

推到有文宣

就咁打分化撚三個字嗰堆先係真係分化撚

pi

研究緊新招塞鐵

儘量唔好用身體啦

堆

PIHS

已經休息得太耐
下個禮拜仲唔重啟
真係會收皮

繼續

要有制度外ge抗爭！

要搞！

行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!

Push

成班人成日話影響到基層，對唔撚準政權乜乜柒柒，唔撚想搞想休息咪講囉，咁多籍口，支持樓主，我自己開都開左幾個post講要再開始黎明行動

推推推

地下化，隨機裝修，預先通告大約時間減人流

推
721 831 101 1124

盡量用唔洗同市民對峙嘅方法

祝大家出入平安

話撚左你條柒頭日屌夜屌休息撚
都係想搞番塞鐵
日撚日都有野做你就話人休息撚

岸鳩又block一件

我會幫手罷

你咪慢慢block
話撚左幾多次你只係單純塞鐵撚
而唔係黎明行動

你呢句說話除左老屈仲有咩價值
分化就做足d功課啦垃圾

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

話我塞鐵撚，五毛個班撚屌

睇晒佢 逐個point回我啊，一個都唔好回少喎

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

你答又答唔到我
而家黎明行動點癱瘓香港呀
肉身塞鐵塞人一粒鐘有西用呀

訓左幾撚耐定mon post狗啊 sir!

你就訓撚左幾耐
你又想話用膠紙sip門丫嘛
咪又係肉身落去停一陣
你知唔知黎明行動係車都出唔撚到
塞鐵撚就塞鐵撚啦

仲未知死! 咁公開預定法,你未行動,狗車已企定定揀囡囡拉!!
其實而家區選跑出,應多d和理非行動,逼多d泛民班政棍多d企出來,做靚個勢

三罷同裝修,我同人講係政府逼運動埋牆角先會咁,如果而家個勢仲繼續,就會逼班政棍割蓆,今時唔同往日,班仆街,有權慢慢坐大,唔會之前咁龜縮算,要自保佢地有機會同運動割蓆

今日入去蒐證,即正式攻入啦,星期日收撚晒隊啦,定咩野死線?

係呀係呀 咁多勇武去放火魔法同擲野落路軌啊可 一定有你份啦 仲要你一個可以癱晒咁多條線開唔到車 駛咩塞鐵啫我都岸鳩

你記得表演比我睇喎 慳返我地連早起都唔駛

岸鳩討論 唔會再回

歡迎
但唔好再肉身擋了
大把計

都話已經太遲
再乜都唔做就俾人咬多兩下

咁你即係肉身塞鐵啦柒頭
番去你個on9 group 到打飛機啦

大把其他方法做緊，唔好理樓上條顛狗

Set deadline la... 先用區議會加立會議員同政府傾 要比公眾見到有誠意
吾好晒左中間選民的票
和理非先飛一會

依家行動post正負皮比例越趨接近:

Poly前: 最多正9負1
Poly後: 普遍正6負4

連登愈來愈多本地5毛，單單睇熱門主題中行動post嘅出現率就知，相反無喱頭on9 吹水J女post就愈來愈多

係...滲透好撚嚴重呀屌

而家大部份狗休息緊

推～未贏架香港人